聽講呢到吾是高登吾洗跟高登規矩，是咪真的？

以後可以大條道理講5p話，叫d正字撚死返高登拉

十卜ching>3<

( Show Blocked User - 十卜Ching )

十卜 十卜ching>3<

( Show Blocked User - 十卜Ching )

( Show Blocked User - 十卜Ching )

block9我巧京京牙
甘中2高登規矩就死返高登拉

Block你唔係因為高登規距
係因為你字都唔識多隻就學人上網
假膠都block

( Show Blocked User - 十卜Ching )

十卜ching&gt;3&lt;

( Show Blocked User - 十卜Ching )

等你喺度玩單機

好心d正字撚死返高登啦-.-